[迷思]藝人誠信vs政客誠信

近日藝人拍拖呢啲 私事 都可以廣泛討論
更有啲人對主角們表達憤怒 失望等負面情緒
同政事/政客對比 討論規模略小
表達憤怒嘅往往係同一班人
平時活躍係娛樂新聞反而唔出聲

究竟係政治野敏感 定係 啲人真係唔關心
政事呢啲咁貼身嘅議題個反應比藝人私事更冇迴響

定係網絡假象嚟 可能兩樣都冇人理

邊有誠信架，呢D人